ellon page變左性？

有無人留意
係IG post見到改名加一大堆野 PS. 英文差
好鐘意係雨傘學園同inception

你講得好啱 係變性ing

係

性別認同左自己係男人

變性

唔係變性
上面位巴打講左 認左自己係男仔

Del埋ig?

好鍾意佢

改咗名叫elliotpage

接受不了